{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 들꽃바다 MOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をする際、客室料金は2名基準で策定され、特殊客室の場合には入室人数を確認する必要があります。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により、入室を拒否された場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を自制しなければならず、過度な騒音発生時には退室となり得るのです。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は何名分ですか？",
            "answer": "予約をする際、客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により、入室を拒否された場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更された場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を自制する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音を自制しなければなりません。過度な騒音発生時には退室となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損や盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 441
    }
}